{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시그니엘 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 また、未成年者は宿泊が制限され、チェックイン時に身分証明書の確認ができない場合にも宿泊が制限されることがあります。 シグニエル釜山は環境保護のためにRe:thinkキャンペーンを実施しており、2022年4月15日からは歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、シェービングジェルが提供されません。 また、2022年10月17日からは客室内のアメニティが使い捨てから使い回しディスペンサーに変更されます。 チェックイン後の人数追加時、大人は60,500ウォン、子供は30,250ウォンの費用が発生します。 エキストラベッドは60,500ウォンの追加費用が必要で、幼児の場合は12ヶ月未満の場合は幼児ベッドを無料でレンタルできます。 付帯施設としてはキッズラウンジ、フィットネスセンター、サウナ、室内プール、屋外プールがあり、それぞれの営業時間と利用規定が存在します。 ホテルサービスとしてはサロン·ド·シグニエル、キッズラウンジ入場シャツ、無料アイロンサービス、シューポリシングサービス、オーダーメイド枕提供など様々なサービスが提供されます。 また、無料インターネットが提供され、全室禁煙室です。 予約及び宿泊は青少年保護法に基づき、満19歳未満の未成年者は不可能であり、韓国人と外国人は別途に区分されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が制限され、チェックイン時に身分証明書の確認ができない場合にも宿泊が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "環境保護のために何か取り組みはありますか？",
            "answer": "シグニエル釜山は環境保護のためにRe:thinkキャンペーンを実施しており、2022年4月15日からは歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、シェービングジェルが提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "2022年10月17日からは客室内のアメニティが使い捨てから使い回しディスペンサーに変更されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "チェックイン後の人数追加時、大人は60,500ウォン、子供は30,250ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドは60,500ウォンの追加費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合はどのような対応がありますか？",
            "answer": "幼児の場合は12ヶ月未満の場合は幼児ベッドを無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはキッズラウンジ、フィットネスセンター、サウナ、室内プール、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなホテルサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルサービスとしてはサロン・ド・シグニエル、キッズラウンジ入場シャツ、無料アイロンサービス、シューポリシングサービス、オーダーメイド枕提供など様々なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "無料インターネットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "全室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "予約や宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "予約及び宿泊は青少年保護法に基づき、満19歳未満の未成年者は不可能であり、韓国人と外国人は別途に区分されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 570
    }
}